輸淨$100上二千

輸埋唔撚賭

仲有20呢

買牛雜